去遊行點樣先可以移民德國?

好高風險，不如投機

都係投機既一種
香港最底層嗰D 需要一個機會去改變命運

仲衰過玩期牛熊

何不玩牛熊? = 現代版 何不食肉糜?

蝗蟲先會咁諗

梁天琦坐6年監，你有付出過六年監嘅成本玩牛熊咩？

1. 關我咩事
2. 去左德國嗰個唔係梁天琦喎
所以要付出既唔係 6年監 而係 "坐6年監既風險"

咁你自己參考番人哋係做左啲咩先去到囉

蝗蟲好嘔心